機場阻旅客上機果啲全部都係警犬

已fact check

全部在場人士有共識
和理非 有禮貌
同外國人爭執果啲全部警犬嚟

警犬扮示威者是常識吧

啲狗又用陰招

推呀, 死9

食屎狗
又想老屈

阻唔阻止佢地

又係已fc
有共識

琴日就散水撚 今日就捉鬼撚

無話捉鬼
只係講事實
全部衰嘢都係警犬做姐

笑撚死
回歸五年前
全部都係鬼
有唔同意思手法
唔係去同手足傾下
係屌佢係鬼

無屌呀
幫手同人解釋返啫

各有各做
今日唔夠人先出此下策
你估手足好想做呢啲dirty work咩
無底線抗爭呀唔好再有呢啲道德包伏

無啦啦做乜屌人老母呀
大家都係手足
今次都係第一次喺機場搞不合作運動
第一下可能諗到會咁
唔好下下就屌人老母
嗰班手足原意都係要令到飛機起唔到飛

漁農署！

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

唔好屌手足
有乜瀨哂落啲狗度就得

721 811

明唔明呀

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

收皮啦, 你阻旅客已經無禮貌

係囉
啲警犬又老屈

FCed
阻人果D都係有耳機

Ok

係呀
差佬嚟
班友之前都掟汽油彈老屈

push

推

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

岩呀

拉住啲狗啊

唔好再捉鬼啦，如果再捉鬼會重縚雨傘個後果

無犬先奇

1. 應該全部人平民裝入機場
2. 靜坐，咪四周走
3. 見人企係身阻登機，即係拍照，勸誘，勸唔掂就制服、搜下有無螢光棒、有無證件。如果 UC, 即刻叫記者影相啦

好仆街

所有野交比前線既決定啦
隔離班三毛 分化撚 冷氣軍師唔好嘈啦
btw 班鬼又扮示威者
明明我地係和平撚

割蓆

黑警扮示威者嘅目的就係要不斷搞破壞，抹黑整個運動參與者嘅形象。

警犬邊識講英文同外國人溝通

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

非割蓆！係賽後檢討！！！

點解嗰陣現場唔捉住佢哋？
如果真係手足道個歉請食佢餐飯
如果係狗就打佢老母臭閪

Push

不割

大家小心賊喊捉賊
我地有晒共識和理非
邊個帶頭搞事邊個係鬼

黑警又岀陰招

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

[緊急分析]法！不！責！眾！

都估到

係囉
黑警又想老屈

香港警察扮示威者唔係第一次
有晒前科
做野唔需要戴委任證 做咩都冇人知

咪係囉
做乜都無後果
唔跟警例
又想混入示威者打遊客

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

要同傳媒同外國人解釋返呀
黑警又想嫁禍喇

推呀
防止老屈

搞到cancel機已經達陣左,如果搞鳩旅客就係反人權👿remember who is your enemy😠

點解扮示威者既香港警察要咁做係咪又想老屈

説好的fact呢？我都有去阻因為我依家坐係北閘前面
你呢個post講嘅野係好影響現場嘅風向嫁
如果你有相嘅，麻煩po出黎，如果唔係唔好再亂出呢啲咁嘅post打擊機場手足士氣

好撚on9 而加邊個得閒同你勇武
去政總啦仆街黑警

我身邊全部人無帶耳機
你見到嘅歡迎影相

可以幫樓主fact check

已Fact checked，頭先有幾舊小拳石帶頭block 旅客

係，但你有無相呀？
同埋係邊度阻？

識人係狗隊做 今日帶頭搞事係佢地d人 大家小心

總之咩都係警犬做嘅

ppuah

你膠咩黎？你話fact check咗嘅
相呢？ 你比到證據嘅我就信呀
我依家係離境大堂，你搵到我幫你捉

黑警可恥！

總知衰嘢都係警犬做
唔好老屈我哋手足

係呀，有無證據呀？upload上黎睇下呀
唔該

黑狗唔好老屈

分化撚不解釋不推

有共識黑警係無法控制情緒

破壞示威者形象嘅臥底

唔好屌自己人
係警犬嘅錯

推！ 我信 我真係信！怪不得會咁！

請黑警自證清白

我地無義務幫黑警澄清任何野

分化撚出沒

Yes

班狗又派人扮手足，然後屈我地搞事

唔好分化ok

得罪講句
如果自己手足嘅行為同狗/公安一樣
即係弱智

無分化
衰嘢都係警犬做
唔好老屈示威者

塞邊到都好

最重要係做好宣傳

入境一定要繼續接機

離境塞機嘅不割席

各有各做

仲有人講點都不割
早幾日先俾佢地拉咗咁多人

好心醒少少
唔好同狗做埋同一樣野
特登挑起事端

呢啲post係會有人信嫁
唔好亂講野啦唔該

整個牌寫住 POLICE加個箭嘴然後跟係警犬後面舉指住佢

唔好再覆啦，由佢沉啦拜託

警犬扮示威者